致勇武與和理非們

當你哋互相有建議時
請唔好係連登到傾
因為連登而家唔似以往一樣
現時充斥住五毛同鬼
我建議大家出黎行動前當面傾仲好
我相信現場嘅鬼一定少過連登嘅鬼

最後希望大家善用不推文回覆依個新功能
作為對抗五毛嘅僅有手段

推 唔好想見到連登過度聚焦於互屌
琴日濫權post一個都無

推啊 減少分化post 聚焦錯位啊

推 將會係個大危機